[I/A] PES MOBILE 2021 歡迎新手加入（303) 維護垃圾game

10月22號正式開服活動：

⚽️FC BARCELONA V MADRID CHAMARTIN B (Matchday Event)
⚽️Spanish League Tour (Tour Event)
⚽️Spanish League Challenge (VS COM)
Iconic Moment (Special Agent)
POTW: Oct 22 '20 (Special Agent)

FP:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

誤中1001

一回歸就要響個朵先

打電腦，我d身位就紙咁薄，電腦就硬到鳩咁屌

anyone go one

we go la diu

我新手

go

diu撞色 好撚辛苦
last?

巴塞踢巴塞冇好結果

得兩件衫 4件都撞色

Lm

屌，施華勁到仆街

36歲都仲踢得咁出色頂級中堅真係唔同d

Khabib

lm

Dklm
點解人地cut game
人地唔洗扣數
但我cut就要扣分
有場1：0就咁無左

有個綠色剔咩意思

play5play?

名

Go?

ok me rome

Ok

點解咁易轉到身

Deco 右翼好似bug咗 佢個轉身仲要自動推一下，但係就係唔入，可能唔可以拉下射

deco咁勁咩

你試吓右翼

最愛係咪齊晒巴塞新 im？

無佩得返400coins,300留聽日抽麥湯

等你 lindelof 食評

any pvp?

@巴神
點睇世青盃金球得主嘈要走人

師傅幾時同我打

玩唔玩

Go

Wait

有冇人玩

大家可以試下紅恩沙基， 2021全面復活

用20一樣姐

Go duck

屌你終於出現了

秒回
打1-2場

20 佢出咗幾個月無晒啲反越位, 依家一過頭同直線就入到波

我覺得都一樣

打多場？

Go last

Don’t lag 9 me

You lag

Me open wifi
Go多場

冇人同我玩

今朝練咗陣扭波，但實戰都出唔到幾次巴塞啲人要扭波先有用

唔好搞咁多野啦

我用幾隻巴塞，點先可以唔扣合約費？

唔用

咁我抽來做what

4222有無咩教練好用

有冇pvp

揀錯巴菜慘過食屎

sorry無電

Same

8場ko

垃圾Match Day狗也不屌無打

我一早同你地說了

隻game有無黑咁課or代沖

Indians are watching u#pig

Anyone

no

屌

抵啦 玩我咁多次唔使還？

幾時比我報仇

go5go

Go bro呢排用住巴好活躍

陳同佳去咗台灣先

呢排好得閒我用細號玩玩

Id

識玩

049304111

Gogo

咩黎的

Inv me

invited

之前課金的波3

lag lag地既

有lag咩我好順

again?我lag lag地

隻卡斯0撲救

都有救到啊

仲黎唔黎

轉下陣先，個陣d人唔多跑

食野先

我見你比波比得好快但得個快字冇用 球員都未跑到

CF朗勁到
入攝、頭鎚、傳波，遠射，加速力

我lag lag地，所以快手傳走個波可能wifi問題

等陣用番正號玩，用data試下

又慶祝

反攻教練好似好過控球教練

p5pshow u 紅甸

Yes 反攻係咁比走位波
控球通常要比到腳

紅甸

btw金底碧根真係廢廢地，傳中波跳都唔跳下頂

讓你2球先，差d反杯

仲go5go

下半場比個b襲擊

again lor

Nerf 左太多，雪

Ok can go now

go?

774714398

比幾分鐘我

多咗隻fp 梅拿，賣做gp 定係拎嚟食好？

sell

any

收到！

算，放棄用老馬

777x3

牙朗黑灰，35歲，屌打紅底

gogogo

用老馬打少個唔計

今年CF朗仲勁過舊年

唔記得轉陣
用緊打sim既銀波陣
黎多次sor

2021 top 5CF
-朗
-利雲
-夏蘭
-渣古
-路明

where 巴迪高

廢老

其實d球員年齡有冇咩影響？

電腦用隻利雲勁到on9
高列巴利去踢佢，兩次踢唔跌

去撞，比佢拖住走

後生，廢老=體力低

紅甸比波靚

場波應該係3比1

嬴legend

again

唔識用巴塞啲legend

again?

我打街場都淨係屈夏蘭特

隻野有機會nerf

我覺得rijkaard 唔係好啱個陣
但唔想換走佢

我無普通球員屈你legend

icic

同我隻路jj一樣局住用佢打cmf

施治屈機

點解你冇控班球員佢地都識截傳波位

你換人手動定assisted

我長期拉下叫幫手施壓，咁佢自動換人嗰時就會自動沖出嚟

手動不過奇怪既係場場都唔同，有時換極都換唔到岩既人，有時一換就換到

我assisted 都成日換錯人被單刀

可以揀換邊個
但操作麻煩

其實隻game換人方面係極on9
有時換錯人換多幾下就企左係到被硬爆

fifa人地一換就換岩人

free hong kong禁屌three hong kong

我見啲日本仔多數2nd defender 負責迫 自己負責補位
我相反 自己負責迫 等電腦補位

萬一電腦唔mark人就大獲

玩埸？

ok 1min

4222 vieira+rijkaard =best ever

仲有冇巴打go

2021 442 very weak

You need the best players to run the form

早安各位大大

hi

我都係人手補位同遮線

準備去踢波
人老左 需要多運動

發現身邊好多人其實已經中左武肺 跟住好返

手指運動

ok add me 720 283 398

我個陣幾好玩，買黎玩下

ok wait

我第一日已經有
太廢

今年4114 442 433 433 (false9) 全部都垃圾

禁個掣要等成1 2秒先有反應
贏都變輸啦

added

上黎p順

gogo

最撚 on9 係當你換人嘅時候
粒制變咗傳波，搞到變 lofted pass
同射波變鏟一樣

我打個個OPEN CHALLENGE
仲有MATCH DAY CUSTOM TEAM未打曬

千萬不要用巴

你就好,我要等到星期六

兩邊都揀左皇

踢咩場

次次都係D換人/要射門呢D重要關頭先會LAG

屯門七人場

好想去英國 睇rooney

雪糕筒防守

話口未完又黎一場

新玩？
咪用442

第15日

其實LEGEND 馬隊係勁定係廢?
同人打差唔多次次都輸佢
LEGEND 碧根鮑華就覺得廢左好多

442 中場太少人
好易被打穿

again?
我成場射得3 次

蘇金寶最勁

馬隊放lb

ok

但比幾分鐘我

ok tell me when u ok

想下星期抽, 想

打緊3中堅放佢左CB

咁都守唔住

finishing 差咁遠

我呢個金波龍仲廢過銀波

try 5 try my bar dog squad
廢時屈legend

幾時先加個LIVE CHAT功能
屌柒D LAG機狗老母

點解日日都伺服器繁忙

今場連腳都起唔到

我呢個陣md成日輸

我呢個陣反而出去打md都冇輸咁多

[寫真JJ] 月城まゆ - [YSVW] #784 Peach Hip Girl

隻game好睇運

潘太，重陽節快樂

go lor

大家星期四識做啦

打個機係咁比人煩住頂again?

any人show me紅甸

老鈴認同

OK!

新果張黎

唔玩住，係咁比人嘈住

係

對我要用進攻龍守我傳中

我都準備食我個地獄料理

go？

放假打下機都嘈住哂
今晚10點後再玩，晾衫先

想刷個小帳，重刷係咪一定要刪game?

用an機

慘敗

u㩒diu me

again？

冇apple機要重down?

yes

做咩唔用an?
pes mobile post以an機為主

團長個龍係我見過最勁嘅
我出埋朗尼都淨係入到球

原來就係你lag機

古烈治>朗甸

吉先發揮到扭波嘅朗甸
尼馬哥有冇抽

尼馬哥話朗甸唔識扭波

仲打唔打

食ing我個地獄料理

記住睇 matchday final 拎 gp

幾時睇？

而家
兩個 matcahday 都睇

禁左觀戰拎完GP之後變左觀戰版面
無得轉番做打分?

個活動完咗啦
星期日同星期三晚上八點就係 dealine，之後只可以觀戰

我見佢仲有十個鐘我仲有一邊分未打曬

下次請早

上年先玩今年想認真少少玩
少少GP同COIN OK既
不過今日打到好燥

上來pvp
呢度得我一個c打

Any p? Play 2

打左兩埸pvp 都係無效=.=

想問下除左Haaland之外，仲有咩妖人？
銀或銅都得

舊版 LKK同suaraz nerf 到pk
係咪統一地nerf哂舊版

朗尼，
舊版=c態=用落廢
Fp都係A態先勁

不要離我太遠 掉頭望一眼就見

奧巴 沙域 巴里奧斯都好好用

你冇韋拉或者列卡特就用巴里奧斯 金波黎 但好撚勁

Hi，想唔想見下我花陣

那天晚上是我太過分了

我不知道你真的會就這樣離去

對不起這句話太難說出口

中堅唔好用碧基用華拉尼

打緊其他驚

Any p.

Ok pubg add me

我應該冇巴里奧斯！？
等我換佢番黎試吓先
btw 我用3個銀波換Haaland但係我搵唔到佢

後備可以拉到有5行咁多?

haaland 黑波
而且 free agent

夏蘭特 福 辛祖 夏法斯 都好用但好似變曬黑
日本仔好似話綠木好用(金)

中場 box to box 冇 goretzka 可以試下 valverde
金波嚟

好喜歡他

麻友

ok try 1 try new formation

2 mins

知唔知THOMAS PARTEY好唔好用的
如果同樣打中場中

夜啲

卡斯 6（2） 救4

啱啱食緊飯，而家先睇到 好彩入去都拎到gp

Thanks!!!!

可以睇幾多次？？每次都有gp拎？

我控制得好

你上半場hea鳩我

你試下睇第二次攞唔攞到 好似得

Me go

1次

唔係
唔識用個陣

any p? try new 陣

Ok go

Invite me

Who try try r10

而家新手有咩好做？個活動手動打咗15000分了

留id 同吉五雪打pvp
賺多1000gp

上來PvP

OK! 沖埋涼我嚟俾大家輪

p5p

我係阿雞

any p

中伏

守得勁辛苦

me-6

呢個陣似CF用古華特咁

Ok 新陣vs you

發現庭而家好硬淨

ufc254賽後討論區

#372 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@胡師傅 你啲手下

曹星如揀錯對手

我無古華特 不過我呢個陣一俾人反擊就守得好吃力，尤其是無咗4cb

竟然會留意會員名

why not

聽日八點凖時抽ddg vdb mctom

Who cares
無巴神了

Why laugh

好掛住4cb

笑著笑著就哭了

哭著哭著就笑了

無班落？

Diu 細哨，deco都唔好扭

唔知踢左乜，無啦啦個龍同後衛撞埋一齊笑左

again?我都換左陣先

似係

lindelof x 3

聽日有咩抽？

Who go

933436330

新手

愛華頓愈來愈有冠軍相

Ok 032545997

James無出？

有出

點睇pes曹星如準備又增一勝

點樣pvp?

pes post 之光

你個新陣唔係好店我瘋狂派膠都入唔到

Added go

比賽，好友對戰

now?

波is circle

pes post 玩家數量即將 -1

any p?

用番3223算

我啲人無一個過60%
巴塞啲人唔係好打到我打法
加上fox in the box 難用
可能我唔出齊Im 會好好多

巴塞total 出左幾多隻im?

虛火 今季應該得返利車熱有料爭

快d升ts

3前場再加隻fox，無人走位

gogogo
975323009

點解搭地鐵D人鍾意坐靠近玻璃果個位

同最愛打多場

7?
如果計重覆puyol deco

?? go

who show me紅甸

生抽network幾順

受教了

39碎朗甸得5得

戰況如何

0射 （me)

牛點睇

go one with 啤先

淨輸3粒0射門

show u被wai巴特訓後成果

U 60%控球

我傾緊tel 你地go先

今晚搵你

FAke story

go duck

u掙扎now？

588607309

未番到屋企今朝掙扎左了

Id?

牛巴你點mark 人嘅？我係禁區入面點清都清唔走個波，d球員反應唔切咁

依家夜返好煩
d車疏到

禁住施壓

Added

冇小巴 要行路番home

goo

我都係呀，可能我禁唔切轉球員個制

撞撞地衫，有幾次傳左比你睇錯人

掙扎啊

力威健身 只練上身

呢排pes po好和平，我嚟bin c 啦

Me

睇到眼花
下個po 頭要，不許巴塞互打

番到屋企應該1點 u未訓就go

完全唔係想比果個又比果個 後面永遠眼神mark任人跑 明明食哂位又痴波比返堆黑尻 走場算直接3-0

Ok me see

留力2022

今年CF 朗你應該玩得好開心

我屈神枱腳姐

電莖好強

dllm巴塞主客一樣色 巴塞真係on9

故事教訓
唔好亂同吉巴玩

屈到仆街（啱啱俾你屈）

ba
go?
975323009

Anyone go one

show u 黑腸鐵三角

Go iam光復元朗

Me TS都未升爆

go i am chow ting

防守唔知做乜柒永遠企係到睇 任人跑

純粹果局我已經打到冇晒引就放棄算 直接比人炒3-0好過

啱啱出咗街

no one?

我係4312反攻陣
呢隻朗甸打amf好勁傳帶都好
但係試打ss唔識前插，成日𢭃後
費高打ss好好多，走位勁靚

有無人知紅甸打433反攻做Lwf / Rwf識唔識前插/overlap，定都係成日𢭃後？

Pes 曹星如

btw 之前巴打介紹奧巴美羊，好好用，企位+前插+怪腳射波

走甩左你個son

U need one more chance?

牙朗gp

啱啱開咗聲同牛巴打，個旁白就咁叫佢 孫

好耐無玩係咁越位

比你大炒

好奇怪 我彈啲波好慢

try with me?

new gameplay？

id pls, 打埋睇波

唔明

c王go?

可能21係咁
未玩慣

星仔盡力了

紅甸出波靚到

紅甸當碧咸用

虛火黎

720 283 398

Go one邀me 廢網

嗱嗱聲抽番隻同咸爺雙翼齊飛

Add咗！

我地when go

ok go

巴打我不會老點你的

now go

Hi,新手

Hi
屌你老母一生平安🙏🏻🙏🏻

go未

惡

人呢

有冇人糕

我地go住先，啤唔理我

Ok go one

Inv

今季未用過朗

好窒 my bad

利狗！！！！！ （利申：利迷）

啱啱先砌
今集冇amf嘅陣好難用

下次試吓咁

高普好難用

好人一生平安

Try cr7 go

ok go
而家玩緊咩ac

我都想砌隊利狗

858516969

比最愛屠

比豚長屠

啱啱㩒d掣冇反應
肯定係apple d仆街出咗iphone12 nerf咗我6s

被炒了

難聽過粗口

睡了 下次再玩

普黑好易有
或者之後抽fp

legend先難中
遲啲會出g8 t9 owen xabi

ok，正式放棄老馬

收嗲啦

要抽了

。你唔係6點先瞓？

仲有無人go試埋甸奴rwf就訓

可以打多鋪 who go

呢排都係2-3點訓

Go？

Go 覆桌

現在1點

u have red din？

仲有無人go

yes rubbish din

go try

牙朗個球俾你fake左 封錯位

防守巧難

Ok last

你文尼球單刀係咪比我fake左

諗住用skill move
你又唔出

呢排好少用chip shot
要練返

拉一下縮番入去呢招跟巴神學

你第一球用bug

團長好勁
發覺紅甸唔boost會差好遠

me屈腸s only

夠殺食啦仲go5go多場，boost紅甸試下

經過我精密計算
高登同新手實力差唔多

生抽

Full team one more?

應該係生抽太勁

怕輸訓唔著
不了

你好黑，幾球必入球都中柱/中龍門/炒

做到空都中柱

兔巴讓咗我好多

準備跟樓上既隊

果球我都放棄左投降

星期四再整多條紅腸玩

你隊利同我一鳩樣 教練都一樣

諗住星期四抽哂3條紅腸

你好 啤巴要玩4312對決嗎

我之前用高普

唔好用

諗住破蛋都好
之後就兵敗如山倒

劇本波黎屌

雞拔圖做後備好似好奢侈

要打高登

我中2條都夠

陷阱來的

玩嗎 我很廢

而家呢個ok?

Go one

我用黎打中堅，無好中堅²

我要金寶就ok

其實中到2個唔重覆已經要還神

如果計im嘅話中堅真係太少

其實都係不過想要埋施華打中堅

好過klopp不過廢過4213

感覺上

legend都無乜好野打算換個vvd番黎算

但im堆中場兩隊都用唔哂

真，所以抽埋星期四個im就收手夠哂

覺得朗甸值得抽嗎

休息

我覺得要boost左先勁，睇你多唔多巴塞人
傳控護波都幾勁，有時d傳波好撚好J
暫時未知amf定lwf最佳位置

govogo?

我地go未

高登好波

訓了，明天再go?

以和為貴

我boost米蘭
即係無乜用

golden go?

啤巴 go?

Sleep

..

yes
boost左同唔boost兩個人黎差好遠

你個4312係邊個教練 幾cost?

巴d im得小白有用
weak了

B.genesio 760
我食左2張卷比佢升到780
不過唔係反攻始終差d

佩老很屈

希望之後d md都有卷打

應該都有 但控球遊戲用落好唔順

唔太穩定

其實我都想要，但唔抽了，中deco/甸奴重覆就仆街

等出舊嗰隻

下星期俾兩隻我夠了

團長玩唔玩

we go?

weak 了
聽日go

出舊果隻又係會搭埋其他垃圾，不了

Ok me Pes 牛星如頂住先

u have新陣？

中鋒朗
經用住驗證

Show u 777 鋒線！

點解咁lag

U bus!

今日贈送一百coin 中朗癲
巴迷加乘

again 今埸我開先

牙朗

舒服
差古華特齊巴塞紅底

精彩

輸林伯矮

以為son 單騎救主

牛睇阿仙奴？

你就好 屈機了

睇馬緊hunter 巨龍

仲玩5玩

Sleep soon

啤係咪仲放緊假

係 聽日紅日

有咩做羨慕你

晏就出街

有咩好羨慕

星期一可惜休閒下 食個五香肉丁面 飲下奶茶

黑白奶沖既奶茶

必須啦
香港人好幸福

乜而家啲韓仔8xx都咁垃圾嘅又鳩擺沙拿做cmf任我隻路明雲巴屠

球隊精神姐係fifa既默契值？

同灰色球員係咪賣得

曼fp

一抽中vdb

Bruno係咪大獎

依家冇雙amf教練搞到唔識用bruno

好似有個3Amf陣？

3amf太高風險 有個中場打後一格守住就難啲失波

今季冇得留教練 垃圾

用4213囉

早晨

晨操好嘛

呢個陣好癲

我通宵完陪你玩幾場

搞咩通宵 go 1 sin

Gogogo 去咗玩

sor i try try data

今次應該唔係我

Go let me try bruno

ba神

瘋狂被foul
但data都係lag

試吓我邀你？

Bruno 好弱雞 撞下就散

被戲弄全場

被網速戲弄

又用skill move扭我

邊有

嚟多次 今次應該好d

我就係搵依種哥狗陣 咩名？

go last

P. BOSZ

thx 終於用得返

呢啲陣好睇唔好用

有無lag

被女女女了
福仔都係唔啱踢呢個陣

好好多 冇乜lag

迫我行去廳到同你認真踢

教我點chok朗癲個d skill move

u一認真就炒鳩我

咪左邊flick一下同時右邊㩒sprint

要試下係咪同2020哥狗陣一樣先知

你都無出哂d紅底

唔識我連假射都唔記得左點chok

倒後搓波個個呢

假射就㩒完射波即刻㩒一下左邊

就咁捽左邊
或者tap左邊空白就急停

搵到個新陣

我個左邊係固定好似好難d招

捽空白地方就得 好似係

又抄me

你果隻咩風格

我整係識跑啊 斬啊

我2020玩咗咁耐依個陣

Diu

做咩置頂我

Ben幾時再挑機

樓豬pin this

到依加都未入到game 答你唔到

你想中乜

攰了全晚無訓過

Vdb ddg mctom

ok go weak

唔中冰人算有運

最想中mctom冰人都好，3cb爭隻cb

mctom有咩用

摩連奴：我的風格不光是保守 還有121球的皇馬

曼連中場一係ferd一係麥湯

fred

硬，box to box、防守勁過韋拉
普通版本屠高登

9up師

最愛的是得不到

見到勁過韋拉已經唔洗睇落下

摩奴有個通病就係成日掛住J歷史
不思進取

咁鐘意歷史去教歷史啦仲教乜波
daddy今鋪我都唔撐你

我要改名

Shaw bug級

btw想抽隻ddg打龍點睇

抽
所有抽中ddg vdb mctom
加上恥笑我嘅
下星期頭50抽不會中到im

食個靚早餐又可以打活動了

屌，我中左2個mctom唔中ddg，還番300coins比我

ddg buff 咗

想要仆街還我300coins

不過冇a態算啦

4個活動

Blocked

人哋用bug

送隻mctom比你

點用

我岩岩一場94min 2:0

佢一cut就當無效

Dklm

我以後單機算撚數

shaw好嘢嚟

隻mctom同福頭又幾好用下

新手抽曼定阿?

睇化哂啦，你下次打前cap定相/錄影，隨時report佢

次次都
Access to the server is currently limited due to heavy traffic

match day真係純拎coins唔好認真

見唔見到佢個code 1009
個sever limit就係1009人

曼啦，抽中ddg就爽

抽曼中咗vdb

有呀 岩岩caped
之前都send過email
帶撚用咩
無回應

拎coin都要嬴先拎得快架

3抽曼 無福仔無ddg

3抽曼中咗
shaw
vdb
martial

你當輸哂咁多場先拎到coins會好d

般奴數值差到

勁到

md lag5lag

No

突然咁撚多md打

多左隻shaw食左佢?

不打了

全部都賣得？同现役數據好大分別咩？
同埋球隊精神係咪好重要

同球員食左加咩

獌狗同阿狗，點揀

why not both

灰底同現役數據係冇分別 只係活動加成冇咁高 同永久c態
球隊精神好緊要 愈高傳波同組織就會愈順

why not both no

廣巴 今次md 兩邊 夠6千分有教練卷？

好的 thx球隊精神最高係咪100？

99

Preset team終於唔使焗住用傻福

埸埸贏都要16場

99 同埋球員同教練既熟練度都好緊要

有

all four dou have

Same
Matchday use this

4個都有coins 有教練卷？

Yes

教練卷有咩用

係咪得ddg係勁
本身想要Fernandes

Dllm啲人lag機咪撚打md啦含家產，叫你老母重操舊業做雞換個勁plan啦

Fernande好廢
應該fp勁好多，球會版俾啲出唔到fp嘅就勁

3抽同你一樣

升cost

最愛換i phone 12 升5G plan

對手換

online完全無好過

go5go one match

搭緊巴士
應該遲到

曼 般奴x卡雲尼 好撚好用

般奴今季 1和其他全敗 幾個前鋒今季加埋入得一球 今晚熱刺vs般尼 @用住先點睇？

英超攻略｜卡尼老孫蓄銳搏殺 捧熱刺上盤破般尼

卡雲尼打機係好好用
2018個陣 wai巴用卡雲尼用得好勁

2018我連有呢隻game都未知

2018個陣 啤巴已經用緊4312 晚晚同kg 用住先大戰

真？般同福呢？

福,呢隻game還原到現實100%,推波一樣咁

上次維護
貼200coins+2萬gp

20000gp不如唔好送

仲有200coins 喎
巴打唔想k社送？

@久美子

Richarlison said "Everybody in England hates Liverpool. Everyone is obsessed with Van Dijk, but he's not the best defender in the world. Thiago Silva, Marquinhos and Sergio Ramos are all better than him.”

官方話18:00前登入嘅人先有200coins 即係等官方維護時間完咗先登入嘅人係冇200coins
唔知道有冇理解錯

咁Shaw好唔好用？

屌佢老味得果200coins當人乞兒呀繼續反K社

點睇潘太今日接受apple daily訪問 要求尋回公道

新手 想問下有冇得睇黎緊有啲咩球員抽？

我新ac都有

錐心之痛非筆墨形容，潘媽媽坦言夢裏夢外，都如行屍走肉般，沒靈魂般活着，「真係，個人好迷惘唔知做緊乜嘢，成個人喺憂傷境界下，每日都唔知做緊乜嘢好辛苦，成日都諗起個女

我鳩噏 我無抽到

抽fp池大部分都啱用 記住唔好抽im

Niles 韋利安 拿卡
連達路夫*2 馬

想要比歷連同加比爾

三下空門唔中龍
好波

FP奧巴同普通奧巴都係黑波, 係咪唔可以撈埋三張黎換人
一定要同一款先可以

Just like this?

同一款

冰人

我反而冇20000 gp

每次tour 活動係咪要打哂d邀請賽就停得？

上年都送1200coins開季

diu 又有回傳狗

灰底舊代人又可唔可以撈埋藍底今代人一齊換

for fuck sake

打夠30000分

抽唔到紫包皮，抽到紫奧巴美揚，好過無

屌 搵包皮打攻中好廢
前面有fp伊巴 左fp福仔 右沙拿
後備仲有夏世三同古狗
可以點排

Thx Ching

k狗咁得閒整防掛機 又唔見佢整防回傳
dllmch

圖

咁多match day 又冇得掛機，佛系

古狗攻中 包皮後備/中鋒右路
世三後備

掛機有咩問題?
lag撚更黑人憎

都on99我鐘意掛機你理Q得我

有咩教練必買
同好用

up乜

im齊人腳有閒錢再抽，除非你課金

新人LM

go me rome

蒲台島露營男疑遭昆蟲咬傷 直升機送院

啤又去啲島玩 上新聞了

go invited

我用開高普，不過好大程度睇你想打咩波同慣唔慣啲人嘅走位

利申玩得好廢

其實啲online下下都delay無反應 係要點玩？

c治都救到波

laglag地

2021施治勁左好多喎

係 夜晚最順

ddg 卡斯屈啲

我都想要紅卡斯

紐亞廢返

one more?

紐亞無勁過

金都勁

fp紐亞一人守住後半場

原來今季fifa都有掣係右手邊

馬體孖寶

巴打唔用full team?

金不了，神經刀

btw你啲ai成日落剷

full team黎

成班好勇武

我記錯?之前同你P好似唔係咁

突然唔lag

可能我岩岩用data lag, 轉左wifi順番

之前係幾耐

屌你老母垃圾驚
90+5對面斷線
然後話發生嚴重錯誤唔撚計
係咪戇鳩
又要打多次

btw麥湯真係幾硬

如果係我斷線係扣我分
但冇扣
即係對面斷？

Any p

快抽

禁左射門/傳波之後有無得CANCEL?
有時禁左但LAG/失位但仲有個動作箭咀係到, 一拎返波就會射/傳

唔信我

Invited u

唔好深究
拿拿臨打完啲活動上黎p好過

好廢

我屈紅底only

gogoo

新手一問 如果中左兩隻相同可以點？

go5go?

福頭空龍都唔入

幾時go

你推多咗步

fp? legend? iconic moment? fp就賣，legend im可留

推空d諗住

差少少

射門有，好似係㩒一下左邊mon
傳波無

Iconic moment

fp同普通黑波都係賣？

銀波金波轉做coach定賣好？

of coz留

打完活動先

no福

仲go5go打多場

我用CLASSIC有掣果隻即係就咁禁一下左邊空白地方就可以?

我冇cavani

好似係

on9 明顯輸一球之後 成隊會越黎越廢

不過你個龍好勁，救左n球

last?

ok last then dinner

農夫黎？ gogo

@最愛 vbd有料

早知開長，開短波出事

琴日又話go

短傳上腦，見你迫咁緊仲開短

練梗細哨扭 好難

所有波都賣或者三換一
掛得多sim tour會多到用唔哂

Dklm人地又cut game
五場起碼有一場係走場
Dklm

銀賣，金換

上嚟pvp好過啦 街場折磨自己

好難硬爆我2個夾你

打Online街場要接受有腎上線飄升既風險，新手們自行斟酌
而家我連Match Day都唔打，一係就當輸哂咁多場算

Pin This

用住先做咩唔應＃806

miss左
daddy贏硬啦

btw幾時go

你都唔應我

大家換人係自動定手動？

想轉用手動

手動

半自動

我唔用

@牛@用住先

千呼萬喚的螞蟻集團終公佈招股細節。根據上市文件，螞蟻計劃於香港發行約16.71億股，招股價80元，集資最多1,336.56億港元，一手（50股）入場費4040.3元，預計於明日招股，11月5日（週五）掛牌，上市編號「6688」。

第一場手動

被人當雞咁屌

冇半自動

兔抽唔抽阿記im

nope

why?
有洪金寶

咪又係拉人守

我有黃金寶

成日要㩒switch好煩喎

Fifa都係 佢要守最好一定要手動

done

好攰
休息下

洗唔洗咁博。。。

邊有你咁博。。。博屌嗰隻

新手們千萬不要。。。

不要不要假設我知道 一切一切也都為電莖而做

Yes 我遲d都練

好撚慘

又幾啱音

阿狗好廢，係咁比man dog中出

攻守兼備

我放棄

自動是最好的

唔會再做戇鳩仔
想快手拎25000
三場都一開波送左5粒比對面
三場對面撚番我轉頭有大陸仔有架仔
諗起都覺自己戇鳩
邊有咁多好心人

未遇過阿狗

邊個教你咁做 你見隻game咁多回傳狗 lag狗就知無咁多好人

學一課 街場堆人洗乜對佢友善 我入撚完回傳到完

MATCHDAY咁LAG比狗打

守唔撚到，55波輸晒之餘隻party成日冇咗影

online challenge易md好多
2:2 (因為手動)
3:0 (讓咗兩粒)
6:0 (讓咗五粒)

md 啲新手未上到expert 搞到好難踢
加上md手感奇奇怪怪

要送就等人送先

菊花最新分數跌至三位數

花花見到我唔好咁做

你點知的

實力心中留。

花花見到我都唔好咁做

我都試過，好人冇好報

今集個GAMEPLAY咁, 前面福馬木求其隊個過頭波就有架啦
加埋D撚樣LAG機人都轉唔到, 打條毛

總之我知唔係9up

戈頓我登第一點會有人唔信

電莖知道 哭是無用 往死裡打

戈頓牛的一皮

玩 matchday 冇一次可以正常咁踢完一場

我今日好順喎

@最愛 我用曼玩md 連馬迪爾都大四喜＝，＝

比賽無法繼續所以判定我輸
根本LAG到我玩都玩唔到我咪放係到等time out囉

我只是薯仔
學啤巴話齋係呢到太出位唔好

絕對同意
講低調一定係啤同牛
最高調緊係巴神

今集md martial 勁到入牛絲4粒
70分鍾0:4
90分鐘3:4

平凡是福

update 完美斯屈g